如果條女好正, 但佢係素食o既女權耶撚

你會同佢點生活?

你食左都難受啦

分手 溝通有障礙

等等先 最近啲女權撚反耶喎

lm

女權同耶教好似有矛盾

自相矛盾係女人特徵

it's real…

漏咗狗撚

素食嘅女權環動保耶撚

漏咗左膠

素食道德女權耶撚 好想一路屌佢一路聽佢講經

#metoo 過嘅臭雞嚟！

要結左婚先食到

無得𨳒，婚前做乜都唔得。同時間佢堂口d弟兄姊妹會不停叫佢飛咗你&希望有弟兄溝佢比㡌你戴

中出即飛

相由心生
一個素食女權耶撚一定係死八婆樣,正得去邊

耶撚好似唔會素食

Ex係 樣係我鍾意個type
起初覺得冇咩以為自己遷就到
但拍耐左會發現好多價值觀分歧 會愈拍愈辛苦

女權係on9

我唔去call G?

無得屌幾正都無用啦

做植物人 等佢食我

專家

俾碌蕉佢含